貓會咬腳 點教好

咬邊個隻腳

咬返佢

甩哂佢啲牙

咬我太痛我成日踢到佢

我隻都係，成日撲咬我隻腳

我知佢係貪玩，唔知係咪得佢一隻貓，佢唔識咬人會痛，因為如果有多過一隻，佢地互咬太大力人地會反擊，佢地就會學識分吋，佢咬我我唔會咬番佢㗎嘛

大猫定猫B?

大個咗就唔咬

剪尾

咩唔會呀，捉住佢黎咬呀
唔係佢唔識就力架

大個咗就咬 Jer

我個隻都係
平時攤係個地下到鬼鬼鼠鼠
一見有人行過佢隔離就攬住人隻腳咬
不過知佢係想同人玩 因為唔係大力咬

攬住咬真係好撚痛
夾硬拉又損但又無理由比佢任咬
我個隻摸佢會咬手，損撚哂

我個隻就一大叫 呀一聲佢就會縮手放口

搵條雞毛掃，佢一咬你就打落去，保證過一排純過神犬拉西